印度神油又出手？？？？？？？？？？？

?

食晒屎

跳樓機

放過我
契媽都轉埋燈

連玩兩晚

有冇人知做乜鳩，成個盤插到跌樓機咁

仆街 冇晒錢加倉

晚晚都咁

成日冇咩大新聞但突然跳制
跳完又冇人馬後炮講到點解

連續兩夜都嚟一嘢

基金佬平倉?

跳完制 跟住彈返起 但上唔返全日高位

跌到痴哂線

係囉 r晒頭

stay ???

依幾晚都係咁,有冇人有解釋

大戶套利洗乜解

牛市回調